[鳩叫活動]大家認唔認為要改下時間？

我地嘅叫口號活動係咪應該改做9點開始？
一嚟開學（雖然應該無中學生10點訓，不過小學幼稚園就好大機會係）
二嚟有班長者其實好早訓（有時係沙田/屋企樓下聽啲老人家傾計會講起，話10點訓晒啲人就嘈生晒）

利申：大圍美田巴絲，屋企樓下聽過有人講起話10點叫太夜

咁10點幾仲有小朋友(幼稚園)係樓下玩